香港地邊度有炸雞好食?

去完台灣食上癮

KFC

pizza and chicken

你食開屎？

KFC for sure

m記

PHD

大家樂

賓賓炸雞囉
真係OK既

大雞大ok

julia